電腦mon 買 4K 是否伏

我想轉電腦mon
27吋左右
買4k mon會唔會出現好多問題

27” 4K

5K

用咩顯卡呀

4K MON FOR打機?

打咩GAME?

睇片?

???????????????????????????//

伏就唔會

睇你用途

不過27吋 2k會比較適合

Red dead?

用gtx 1060
基本上熱門3a game 都會玩
片都會睇呀

唔伏一個MON最小都用5,6年
5,6年之後4K都好普及 岩岩好

1060 就算啦
fps 唔過 60 你玩咩game 都唔爽

用1060想玩4k mon…咪傻啦，打機實lag到爆

其實無話伏唔伏
係貴姐

27"

我打算遲D都轉顯示卡架喇
如果用左4k mon
有冇得暫時較返解像度落2k 或1080 順玩
轉左卡先開返4k?

27 吋1080/2k

好了

我之前都用1080p 上到34

3440 x 1440 打機伏到要買2張

Gtx 1080 sli 推個mom 先叫岩岩好

4k mon睇 mytv, 1080p/720p,影片

會矇過1080p mon

27吋1080p 太低ppi唔推薦

27吋4k用家表示

27吋5k先係最適合 真正retina display

但唔考慮顯示卡夠唔夠力既問題

最大問題係打機要用high end顯示卡

4k mon向下支援1080p/1440p 等等

畫質差就是了

還好

我覺得好過用1080p mon睇

因為1080p mon本身顆粒感重

出現鳥，留名學野

用過imac 5k就知

我覺得720p加56k上網就足夠

27’ 5k

2K
要高啲FPS好過

1440p 打機1060都最多得medium setting，玩4K 最少都換1080/80ti啦

電腦mon又唔同電話

唔洗豆咁埋睇

我係60-70cm距離睇

就好似你睇慣144hz睇返60hz會lag咁

除非你同個mon比較近距離，如果唔係你唔係好睇得出4k
如果你係打機多，特別係FPS，高Hz會比較好D

2x吋可以幾遠睇啊

4k都有高hz

你係要人無限堆砌

唔搵合理位置 唔洗討論

問題係你推唔推到姐
我夠可以話4K 240Hz一定靚一定好
但OP張1060夠推咩?
如果想打機用2k都夠靚啦
留返啲錢換過部機仲好

1060 3A上到4k 咩

你22fps玩條鐵咩

Tune all low 有無30fps

玩4K梗係學你咁玩

真心2k夠

人地都話換顯示卡

人地話換顯示卡

玩4k 我覺得最最最min要1080

Tune 低graphics 先有playable fps

1070都好勉強，因為我試過用laptop 出4k

我真心覺得3440x1440已經好靚

4K 一試難忘

幾年前試過 感覺唔太好 可能個陣張卡唔夠力
利申:上左曲球毒 唔會再玩平面

再難忘22fps都睇到你眼生cancer

屌

我自己打 full hd 1060/1070係預60hz

4K 真心32吋以上先叫值得換

27 4K 做文件 上網 睇死自己

螢幕比例 可以較

yes

24吋4k 建議175%

27吋4k 建議150%

Windows 10 有 Scaling ... (4k 工作中)

1060玩1080P都無144啦

乜撚

貼完咪即刻話出錯咗圖囉，咪扮智者好嘛？

打機Hz緊要d

係咁的話出晒1080p 144/240hz 都夠啦

其實4k 60fps 已經好正

4K睇你的名字

4k 144 係咪要開中效?

打機3A欣賞風景用4K都冇錯

PVP就hz緊要D

你名正版UHD BD都唔夠LittleBakas隻4k upscaling清

但低到30都冇

樓主有話會換顯示卡

睇你咩game啦

玩得4k 點會降特效嚟推fps

新game食到2080ti sli ultra 衰極都有80-90fps掛，夠晒玩

唔少舊game 食sli 都輕鬆max 住graphic 過百

(Batman 本身遊戲cap咗90fps)

食唔到sli 如AC Odyssey 你由very high 降high 先有60fps

夾硬降mid 無意思

題外話 odyssey好無玩

我無買

貴過300唔駛預我

Day 巴玩緊

2080TI只能玩odyssey 1440p 60fps

ultra

以我睇review

2080 ti 4k ultra 好似average 50fps

降一級做high 就60fps

隻game又唔係喪靚，仲要寫到個engine 咁西，仲要唔支援sli

你話有咩可能買嚟玩鳩自己

次世代遊戲

設計俾3080ti玩

我可能買，steam 特價200

或者cdkeys 咁上下價錢先

200蚊我都會買黎跑benchmark

睇黎我應該屌個2k mon就算

都合理

除非你預你會換1080ti/2080/2080ti 任何一張

要不然4k 都係難推

27" 4k 畫質好細膩
我用過無咩問題

除左打機張顯示卡有機會唔夠力外，仲有留意返好多「專業」軟件仲係唔太相容4k, 用用下會出事。

以前我有個朋友用iMac 5k 當mon用

ubshit啲人勁到

買4K電視才有伏！除非你有4K節目要睇

玩ps4 pro都得啫

買咗4K就會心思思降返2K畫質追FPS
但係一般人買完2K無2080/2080Ti行唔足144Hz, 又無得轉返上4K睇戲
永遠都係隔離飯香

換mon —> 換gpu—> 換mon —> 換gpu

少d定力就無限輪迴

why not both

直接攻頂啦，電腦野又唔貴，而家週期隨時2年至出1次新野

唔，我就買咗兩張2080 ti 準備上水，mon 就買咗PG27UQ

算唔算攻咗頂我又唔敢講 一兩年間都應該唔駛換

Both 咗

利申 1080Ti + UP2718Q

4k就用43吋
27吋冇咩分別

都應該 好唔肯定

而家顯示卡廠拖到個週期咁長，冇2年都唔會有新

Mon黎講4K,144Hz我諗短期內都應該算最高規格
除非你要追畫質，但我覺得打機係FPS>>解像度>畫質

我係pixel 控

Fps>60 就ok

然後要推resolutions 同特效

你用過27吋4k未架

落腦場睇唔算 腦場未必播緊4k片

咁34WK95U 應該啱你

我隔左3年 隔代換2080ti
mon就因為中左曲球毒 下個mon aim PG35VQ
宜家用緊XG35VQ

我記得我玩第一代4K 28吋 當時好驚喜架 一入驚疾下疾下咁 驚喜變驚嚇
利申:當時TITAN X SLI

可能得4k 30hz

U2868PQU
3年幾前

我等緊32" 4k 144hz

好似無消息 宜家得兩種27上左市

60hz

TB3

屋企無位、有土地問題

今年應該有好多新panel出，但到有mon賣街唔知等到幾時

你諗下我等緊個PG35VQ上年話今年出 等到宜家都未見到有

1050ti 只可以考慮1080p mon ,
但1080p用27吋會好低ppi
所以最好係買24吋1080p mon 60hz
千幾蚊大把選擇

高階mon市場太細，間間廠研究細尺寸panel好過24-32"既panel

有DP

我用開大件野 太細會頂唔順

我太細又頂唔順，太闊又放唔落，最多放到32" 16:9
為左唔好令隻喇叭太貼側牆

用4 5千買部27吋4k都唔用7k買部43吋

4k冇返咁上下財力真係唔好買 買完又屌鬼

我35吋 21:9 側邊仲要有一對LS50 極限擺位

我記得你貼過間，但我果間一邊係側牆，對喇叭唔可以再擺過d

144–> 60

買唔買4k前提
係你部機推唔推得郁4k
1080p都推唔順就無謂晒銀

岩啊岩啊

43吋 一般電腦枱深度點夠

同埋高階4k mon集中係27至32吋

32吋有咩好推薦?

抵玩咪EW3270U 4K HDR 廣色域

高階 PA32UC

追求完美 錢不是問題就CG3145 CG319X

其實你知唔知人眼起碼要40吋電視先會分到4k同2k

係你隻眼炸

我應該有寫輪眼

27吋4k gaming 唔開AA 70cm距離勉強見到狗牙

用緊Samsung 32寸 2k曲Mon，打機打耐左隻眼好撚攰